From 藍絲帶轉發

『茶餘飯後聽故仔！

「連登友告:

原來今天地鐵集會取消
原來爆眼女要求背後金主腦賠償三千萬收聲，
叫咗李卓x去傾，但$1000萬傾唔掂數，班洗腦學生shot晒企響條女嗰邊，但又等文宣，條女用計不簡單，她是爛果黎得力助手，負責財務組的，無人派負責錢所以好多活動取消，淨係吹民陣記者會

死都唔肯報警總有原因，有傳話佢派錢嘅時候食水深，同人哋有拗撬，收3000嘅佢畀1000人哋，勇武一早想搞佢梗係照射㗎，條女亦唔敢報警，因為對方完全知道佢屋企所有嘅人同埋地址，好多把柄俾人揸住。

依家叫咗整容黑醫準備，整成布袋彈傷勢，叫佢食一槍，所以個女人先要多三千萬，傻仔，你仲未醒牙! 下次睇吓邊個推去死？」』

係咪巴打講？定係又屈連登仔？
Fake News 真係好得人驚
雖然李卓X係Hihi